求救 唔見左銀包。。。

自知on9
Around 1點幾喺apm連接地鐵站條橋仔漏底左個銀包
Prada 黑色長銀包
如果執到麻煩送去地鐵站/警署
重酬 感激不盡

Tg:

連登有愛 幫推

你盼下有無方法等人地揾到你 不過都無咩機會揾得返
試過唔見個地圖銀包 隔左大半年有多 警署先打俾我 話有人執到 但得啲卡同證件 無左個銀包同入面既一舊水左右

揼咗落垃圾桶

錢唔緊要 但係證件。。相。。。

比番證件都夠架啦

麻煩大家 相信連登有愛

Push

重酬

算把啦
個嗰位龍蛇混雜
個銀包應該冇啦

淨係要番證件。。卡。。就夠

幫推

感謝

佢俾得返你個時 你應該都已經搞返曬啲證件

如果聽日都冇消失都要整架口廿

消息

推下